有冇人有Danny哥（厹）啲黑歷史

最好推到佢同隻臭雞仆街